有冇人可以幫我搵關於武漢肺炎條片

主要係講有個大陸人 淨係得把聲 話中國瀰漫着一種唔尋常嘅樂觀

話會辭去北京嘅工作

搵咗好耐都搵唔到

Push

好過你開咁多個po 冇一個有100個回覆

你單機咗幾耐

橫掂我瞓唔着等我總結下你有幾咁失敗

DS英文1 讀IVE 毒撚加埋樣衰 一世拍唔到拖要圍爐取暖

邊個柒啲 你不如改名叫社會垃圾

其實你做咁多嘢都係想引起人注意姐
現實世界冇人理你 我做個好心理下你條垃圾囉

你憑咩話我五毛 係咪覺得好好玩

俾人篤穿引人注意所以唔開心

唔好block我都啦 好想繼續笑吓你呢啲咁廢嘅人

邊有發爛渣
起一起你底見你咁撚廢 正常人都會串兩句先啦

Btw你唔係block左我嘅咩 英文1唔識解?

接受現實啦 你除咗可以喺連登費吠句之外 你呢一世都係地底泥 注定做苦工乞色 一世抬唔起頭 你死咗都冇人知

我咁悶你幫我kill time囉 自己攻擊人先唔夠人講就話人冇同情心 見到你真係覺得你好可悲

你唔起我底又知我係5毛? 咁你係廢呀嘛 廢咪認囉 橫掂你都習慣俾人笑㗎啦

咁你終於認你冇起底屈人五毛啦咩 原來你真係冇咩腦

你quote 我五毛記錄囉
識唔識cap圖啊傻仔

Ive仔敗走

唔夠人講就咪搵交嗌

你人生係咁充實就唔使讀IVE啦

單純一個嗜好嘅po決定一個人嘅立場
野蠻人真係野蠻人